[
    {
        "randomId": 696
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Icebe ry'inka",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Intore mu rwabya",
            "option_2": "Akanyamasyo",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Gusaba uwo wimye",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Inkono y'amapfa",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngeze mu nzira mfunga feri",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    }
]